啊哥 我話俾你聽

我冇問題

愛心打破0回覆

一個人！！！